發覺公司好多同事開始病，屌你老母政府

同事人人自危 屌你老母wfh呀

驚咪同老闆講 自己wfh

政府係唔會再宣布架啦 死左條心佢啦

利申 WFH

之前唔係一直屌公務員wfh咩？
依家唔肯wfh又唔滿意
攬炒成功 私人工又冇人工加又冇wtf

係喎

驚就請假，你自己又要返工陣要屌。

病就更加要番工